<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<items>



<item>
<title>[B][COLOR yellow]==== Aviso = Sejam Bem Vindos ao Addon Pegasus - Filmes Link-Direto ter o Resolver player instalado para poder rodar o conteúdo, Excelente Semana à todos.[B][COLOR Yellow] ===== [/COLOR][/B]</title>
<link></link>
<link></link>
<thumbnail>https://archive.org/download/333-3333359-pegasus-wallpaper-4k/333-3333359_pegasus-wallpaper-4k.jpg</thumbnail>
<genre>Aviso - Atualização dos Conteúdos.</genre>
<fanart>https://archive.org/download/333-3333359-pegasus-wallpaper-4k/333-3333359_pegasus-wallpaper-4k.jpg</fanart>
<info>Atualização</info>
</item>



<item>
<title>Reste1 e A Porta do Porão (2024)</title>
<link>plugin://plugin.video.resolverurl_player?url=https://streamtape.com/e/opgQpje7BdIJayk/</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/gy5e1PaBPXjSM8Px4KnNfqF9OMk.jpg</thumbnail>
<genre>Suspense</genre>
<fanart></fanart>
<info>Procurando um novo começo após um aborto espontâneo, um casal se vê presenteado com a casa dos seus sonhos com uma ressalva: eles nunca poderão abrir a porta do porão. Se eles podem viver sem saber, isso desencadeia consequências chocantes.</info>
</item>

<item>
<title>O Quiosque (2024)</title>
<link>plugin://plugin.video.resolverurl_player?url=https://streamtape.com/v/XkGYQ4LRG1fzAq</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/cRf2N1stZJcOqfled43GR9wKg2n.jpg</thumbnail>
<genre>Comédia</genre>
<fanart></fanart>
<info>Nebraska City, ano de 1991, dois melhores amigos têm a chance de correr sempre perto da barraca de lanches perto da piscina, que mais tarde vai se tornar o cenário perfeito para transgressão, diversão, descoberta pessoal e romance.</info>
</item>

<item>
<title>Operação Natal (2024)</title>
<link>plugin://plugin.video.resolverurl_player?url=https://streamtape.com/v/8wQOyGkdRKtoL6X</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/vjwR2Wql9BIrwkKWyvDLSuFeDgE.jpg</thumbnail>
<genre>Ação, Comédia, Aventura, Fantasia, Família</genre>
<fanart>https://archive.org/download/333-3333359-pegasus-wallpaper-4k/333-3333359_pegasus-wallpaper-4k.jpg</fanart>
<info>Depois que o Papai Noel – codinome: Das Neves – é sequestrado, o Chefe de Segurança do Polo Norte deve se unir ao mais infame caçador de recompensas do mundo em uma missão global e cheia de ação para salvar o Natal.</info>
</item>

<item>
<title>Megalópolis (2024</title>
<link>plugin://plugin.video.resolverurl_player?url=https://streamtape.com/v/ZPqXjM0P</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/pR18ZfVebDWDpwveQkJGRJTX3ID.jpg</thumbnail>
<genre>Ficção científica, Drama</genre>
<fanart>https://archive.org/download/333-3333359-pegasus-wallpaper-4k/333-3333359_pegasus-wallpaper-4k.jpg</fanart>
<info>A cidade de Nova Roma é palco de um conflito épico entre Cesar Catilina, um artista genial a favor de um futuro utópico e idealista, e seu opositor, o ganancioso prefeito Franklyn Cicero. Entre os dois está Julia Cicero, com a lealdade dividida entre o pai e o amado, tentando decidir qual futuro a humanidade merece.</info>
</item>

<item>
<title>Hellboy e o Homem Torto (2024)</title>
<link>plugin://plugin.video.resolverurl_player?url=https://streamtape.com/v/AXJV2O1p9GUXpqx</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/m5WZC8FqOOQg3P2CG30rXfXUAKY.jpg</thumbnail>
<genre>Fantasia, Terror, Ação, 1h 39m</genre>
<fanart>https://archive.org/download/333-3333359-pegasus-wallpaper-4k/333-3333359_pegasus-wallpaper-4k.jpg</fanart>
<info>Hellboy se une a um agente novato da B.P.D.P. na década de 1950 e são enviados para os Apalaches. Lá, descobrem uma remota e assombrada comunidade, dominada por bruxas e liderada pelo sinistro demônio local, conhecido como O Homem Torto. À medida que exploram os mistérios sombrios deste lugar isolado, Hellboy confronta segredos enterrados de seu próprio passado, levando-o a uma batalha épica contra forças malignas que ameaçam desencadear o caos sobre o mundo</info>
</item>

<item>
<title>Não Fale o Mal (2024)</title>
<link>plugin://plugin.video.resolverurl_player?url=https://streamtape.com/v/bq9Gp0K4gQCP1em</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/vw5XiMNtsh7No6U1bSLmfEr18ut.jpg</thumbnail>
<genre>Terror, Thriller, 1h 50m</genre>
<fanart>https://archive.org/download/333-3333359-pegasus-wallpaper-4k/333-3333359_pegasus-wallpaper-4k.jpg</fanart>
<info>Quando uma família americana é convidada a passar o fim de semana na idílica casa de campo de uma charmosa família britânica, com quem fizeram amizade nas férias, o que começa como um feriado dos sonhos logo se transforma em um assustador e paralisante pesadelo psicológico.</info>
</item>

<item>
<title>Sorria 2 (2024)</title>
<link>plugin://plugin.video.resolverurl_player?url=https://streamtape.com/v/r4jLerb8JAIbzOK</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/dQ3irvpgixv34eQNn6RWal8B4Cx.jpg</thumbnail>
<genre>Terror, Mistério, 2h 7m</genre>
<fanart>https://archive.org/download/333-3333359-pegasus-wallpaper-4k/333-3333359_pegasus-wallpaper-4k.jpg</fanart>
<info>A sequência vai girar em torno de Quinn Parsons (vivida por Naomi Scott, de Aladdin), uma cantora miserável em turnê que está tentando se recuperar do seu vício em drogas. Ela se tornará alvo da entidade do primeiro filme após seu traficante lhe passar a maldição.</info>
</item>

<item>
<title>Alien: Romulus (2024)</title>
<link>plugin://plugin.video.resolverurl_player?url=https://streamtape.com/v/ZKaGe7878ZIojx</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/p9QhpqGrRWK1iksl1ZO1rKkrzFb.jpg</thumbnail>
<genre>Ficção científica, Terror, 1h 59m</genre>
<fanart>https://archive.org/download/333-3333359-pegasus-wallpaper-4k/333-3333359_pegasus-wallpaper-4k.jpg</fanart>
<info>Enquanto vasculham as profundezas de uma estação espacial abandonada, um grupo de jovens colonizadores espaciais se depara com a forma de vida mais aterrorizante do universo.</info>
</item>

<item>
<title>Cemitério Maldito (1989)</title>
<link>plugin://plugin.video.resolverurl_player?url=https://streamtape.com/v/z68GBgrWVQuXa6</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w1280/5sBCDm9sFRS2LmlvBH7381Q53Wm.jpg</thumbnail>
<genre>Drama, Terror</genre>
<fanart>https://archive.org/download/333-3333359-pegasus-wallpaper-4k/333-3333359_pegasus-wallpaper-4k.jpg</fanart>
<info>Recentemente os Creeds se mudaram para uma nova casa nos arredores de Chicago. A casa é perfeita, exceto por duas coisas: Os reboques, que vivem fazendo barulho na estrada, e o misterioso cemitério no bosque atrás da casa. Os vizinhos dos Creeds estão relutantes em falar sobre o cemitério e eles tem um bom motivo para tal comportamento. Gradativamente o casal toma conhecimento da verdade e ficam chocados ao saberem do perigo que seus filhos correm. Quando o gato da família morre atropelado, eles o enterram em um cemitério indígena que tem o poder de ressuscitar o que for deixado naquele terreno, mas as consequências são inimagináveis.</info>
</item>

<item>
<title>Venom: A Última Rodada (2024)</title>
<link>plugin://plugin.video.resolverurl_player?url=https://streamtape.com/v/zDmZVgDKYZUYmax</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/fTGJWXuFDcRSIVPgQLbxziGquOC.jpg</thumbnail>
<genre>Ficção científica, Ação, Aventura, 1h 50m</genre>
<fanart>https://archive.org/download/333-3333359-pegasus-wallpaper-4k/333-3333359_pegasus-wallpaper-4k.jpg</fanart>
<info>Eddie e Venom estão fugindo. Perseguidos pelos dois mundos, a dupla é forçada a tomar uma decisão devastadora que vai fechar as cortinas da última rodada de Venom e Eddie.</info>
</item>

<item>
<title>Transformers: O Início (2024)</title>
<link>plugin://plugin.video.resolverurl_player?url=https://streamtape.com/v/v9oQl4dJZQi49yd</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/isQllZPSKfrvDS0ZqnJjfY95qvf.jpg</thumbnail>
<genre>Animação, Ficção científica, Aventura, Família</genre>
<fanart>https://archive.org/download/333-3333359-pegasus-wallpaper-4k/333-3333359_pegasus-wallpaper-4k.jpg</fanart>
<info>Descrito como uma "história de origem" ambientada no planeta Cybertron, o filme será centrado na relação entre Optimus Prime e Megatron passando de irmãos de armas a arqui inimigos, e nas fundações das facções que eles liderarão e entrarão em conflito como Autobots e Decepticons.</info>
</item>

<item>
<title>Todo Tempo Que Temos (2024)</title>
<link>plugin://plugin.video.resolverurl_player?url=https://streamtape.com/v/3p1MokzdbzCdb0z</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/bZU0YDWUYuaufxfJNYNitiESD3s.jpg</thumbnail>
<genre>Romance, Drama, Comédia</genre>
<fanart>https://archive.org/download/333-3333359-pegasus-wallpaper-4k/333-3333359_pegasus-wallpaper-4k.jpg</fanart>
<info>As vidas de Almut, uma talentosa chef de cozinha, e Tobias, um homem recém-divorciado, mudam para sempre quando eles se conhecem. Após um encontro inusitado, eles se apaixonam e constroem o lar e a família que sempre sonharam, até que uma verdade dolorosa põe à prova essa história de amor. Decididos a enfrentar as dificuldades, Almut e Tobias embarcam numa jornada emocionante, onde vão aprender que cada minuto conta quando estamos ao lado de quem amamos.</info>
</item>

<item>
<title>A Forja – O Poder da Transformação (2024)</title>
<link>plugin://plugin.video.resolverurl_player?url=https://streamtape.com/v/9ld7G6JapxT</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/zMXWRL4uhtpNTXVeMHsFHmXQRt0.jpg</thumbnail>
<genre>Drama, Familia</genre>
<fanart>https://archive.org/download/333-3333359-pegasus-wallpaper-4k/333-3333359_pegasus-wallpaper-4k.jpg</fanart>
<info>Um ano depois de encerrar o ensino médio, o jovem Isaías Wright não tem planos para o futuro e é desafiado por sua mãe solo e um empresário de sucesso a começar a traçar um rumo melhor para sua vida. Ele passa a ser discipulado pelo seu novo mentor, conta com orações de sua mãe e de uma guerreira de orações, Dona Clara, e começa a descobrir o propósito de Deus para sua vida</info>
</item>

<item>
<title>Robô Selvagem (2024)</title>
<link>plugin://plugin.video.resolverurl_player?url=https://streamtape.com/v/q7rdYJL4wps</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/yNKJPSPZ5vJ7dsUV9TVyhEqnRMh.jpg</thumbnail>
<genre>Animação, Ficção científica, Família</genre>
<fanart>https://archive.org/download/333-3333359-pegasus-wallpaper-4k/333-3333359_pegasus-wallpaper-4k.jpg</fanart>
<info>Um robô – unidade ROZZUM 7134, abreviadamente “Roz” – naufraga em uma ilha desabitada e deve aprender a se adaptar ao ambiente hostil, gradualmente construindo relacionamentos com os animais da ilha e se tornando o pai adotivo de um filhote de ganso órfão.</info>
</item>

<item>
<title>Os Fantasmas Ainda se Divertem: Beetlejuice Beetlejuice (2024)</title>
<link>plugin://plugin.video.resolverurl_player?url=https://streamtape.com/v/1DXelkrRjOu1zD</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/3MFzBX33I4wnxwm0yujXRTjDxnr.jpg</thumbnail>
<genre>Comédia, Fantasia, Terror</genre>
<fanart>https://archive.org/download/333-3333359-pegasus-wallpaper-4k/333-3333359_pegasus-wallpaper-4k.jpg</fanart>
<info>Depois de uma tragédia familiar inesperada, três gerações da família Deetz voltam para casa em Winter River. Ainda assombrada por Beetlejuice, a vida de Lydia vira de cabeça para baixo quando sua filha adolescente rebelde, Astrid, descobre a misteriosa maquete da cidade no sótão, e o portal para a vida após a morte é acidentalmente aberto. Com problemas em ambos os reinos, é apenas uma questão de tempo até que alguém diga o nome de Beetlejuice três vezes, e o demônio travesso volte para levar ao mundo seu próprio estilo de caos.</info>
</item>

<item>
<title>10 Dias de um Homem Curioso (2024)</title>
<link>plugin://plugin.video.resolverurl_player?url=https://streamtape.com/v/w6zZqz92qBHegw</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/oYfKed3vI58cNN86OxDZ1Ryrgft.jpg</thumbnail>
<genre>Drama, Crime</genre>
<fanart></fanart>
<info>Depois que uma jovem desaparece em Istambul, um escritor entediado em busca de uma boa história decide procurá-la e acaba se envolvendo em um caso perigoso.</info>
</item>

<item>
<title>A Menina e o Dragão (2024)</title>
<link>plugin://plugin.video.resolverurl_player?url=https://streamtape.com/v/DXo2PkM9OgCk7VA</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/m6Hc2Ta5PiMaqMLeudG9dOIAAOp.jpg</thumbnail>
<genre>Ação, Aventura, Animação, Família, Fantasia</genre>
<fanart></fanart>
<info>Na China antiga, os dragões já foram amigos dos homens, mas a ganância e o desejo de poder dos homens acabaram com a sua aliança, e estas criaturas sábias e mágicas foram caçadas pelo Império. Anos mais tarde, numa fortaleza remota, uma jovem escrava chamada Ping inicia uma amizade improvável com Long Danzi, o último dos dragões imperiais. Aprendendo o poder do Qi, Ping ajuda o dragão a escapar do cativeiro e juntos eles viajam pelo Império para salvar sua linhagem, perseguidos pelos homens do Imperador e por poderes ainda mais sombrios.</info>
</item>

<item>
<title>Sem Refúgio (2024)</title>
<link>plugin://plugin.video.resolverurl_player?url=https://streamtape.com/v/vz2qRZYoeoC4ZWj</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/dU05fLDIMBggFIuhpV7IATP5x4j.jpg</thumbnail>
<genre>Ação</genre>
<fanart></fanart>
<info>Um atirador profissional, esgotado de seu trabalho, acaba preso cai em uma armadilha letal. Para sobreviver, ele deve encontrar uma maneira de escapar de seu assassino.</info>
</item>

<item>
<title>A Porta do Porão (2024)</title>
<link>plugin://plugin.video.resolverurl_player?url=https://streamtape.com/v/OkqWv4kAz1cZv1y</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/jNLBN8Hbz6wkklvfgjW41PW4rd5.jpg</thumbnail>
<genre>Suspense, Terror</genre>
<fanart></fanart>
<info>Procurando um novo começo após um aborto espontâneo, um casal se vê presenteado com a casa dos seus sonhos com uma ressalva: eles nunca poderão abrir a porta do porão. Se eles podem viver sem saber, isso desencadeia consequências chocantes.</info>
</item>

<item>
<title>O Que Tiver Que Ser (2024)</title>
<link>plugin://plugin.video.resolverurl_player?url=https://streamtape.com/v/m3eXRjw9gQUbKlj</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/ctOQLoHn7UKYmVD62L3yGQC5MHr.jpg</thumbnail>
<genre>Drama</genre>
<fanart></fanart>
<info>Uma mãe exausta faz uma última tentativa de manter a família unida levando-os em uma viagem para a competição de pole dancing da filha.</info>
</item>

<item>
<title>Ligação Sombria (2024)</title>
<link>plugin://plugin.video.resolverurl_player?url=https://streamtape.com/v/z63m0L1DVBhYag1</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/6Qh2MkgbuMo11eMzMDlRfeYjJHV.jpg</thumbnail>
<genre>Ação</genre>
<fanart></fanart>
<info>Uma mãe exausta faz uma última tentativa de manter a família unida levando-os em uma viagem para a competição de pole dancing da filha.</info>
</item>

<item>
<title>HAIKYU!! The Dumpster Battle (2024)</title>
<link>plugin://plugin.video.resolverurl_player?url=https://streamtape.com/v/GAAaao6jl8Fa07</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/ntRU0OA4etGGiMMmH1Yw0bnaMdW.jpg</thumbnail>
<genre>Animação, Drama</genre>
<fanart></fanart>
<info>Shoyo Hinata se junta ao clube de vôlei do Karasuno High para ser como seu ídolo, um ex-jogador do Karasuno conhecido como o “Pequeno Gigante”. Mas Hinata logo descobre que deve se juntar a seu inimigo do ensino médio, Tobio Kageyama. Seus estilos conflitantes se transformam em uma arma surpreendente, mas será que eles conseguirão derrotar seu rival Nekoma High na tão aguardada “Dumpster Battle”, o tão aguardado confronto final entre duas equipes adversárias?</info>
</item>

<item>
<title>Apocalipse Z: O Princípio do Fim (2024)</title>
<link>plugin://plugin.video.resolverurl_player?url=https://streamtape.com/v/jAyb23eaXzCz98X</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/wIGJnIFQlESkC2rLpfA8EDHqk4g.jpg</thumbnail>
<genre>Drama. Terror</genre>
<fanart></fanart>
<info>Quando um tipo de raiva que transforma as pessoas em criaturas agressivas se espalha pelo planeta, Manel se isola em casa com seu gato, confiando em sua inteligência para sobreviver; mas logo eles precisam sair em busca de comida, por terra e por mar, esquivando-se de muitos perigos.</info>
</item>

<item>
<title>Livre: Encanto criminal (2024)</title>
<link>plugin://plugin.video.resolverurl_player?url=https://streamtape.com/v/9lPklGr1bmhaz9d</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/cE7C87RQUMRVwAShtNeua49mHsy.jpg</thumbnail>
<genre>Açâo, Romance</genre>
<fanart></fanart>
<info>Inspirado no caso real de um dos ladrões não violentos mais conhecidos da França na década de 1980, Bruno Sulak, que comandou vários assaltos e ganhou a atenção do público por causa das suas várias fugas ousadas da prisão... sempre para se reencontrar com sua amada cúmplice, Annie. Isso o levou a se tornar o Inimigo Público Nº 1 da França e um ícone da liberdade.</info>
</item>

<item>
<title>Coringa: Delírio a Dois (2024)</title>
<link>plugin://plugin.video.resolverurl_player?url=https://streamtape.com/v/3OzKRZR6ObHdWra</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/9RmVr8dPWicFyPZ5JCQK3NcBNB5.jpg</thumbnail>
<genre>Drama, Crime</genre>
<fanart></fanart>
<info>Arthur Fleck está institucionalizado em Arkham à espera do julgamento por seus crimes como Coringa. Enquanto luta com sua dupla identidade, Arthur não apenas se depara com o amor verdadeiro, como encontra a música que sempre esteve dentro dele.</info>
</item>



<items>
