<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<items>



<item>
<title>A Casa do Dragão - 2ª Temporada Dublada / Dual Áudio - 2024</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:QWLX3NXVNJHWU66YF7B6WRGZPTNL6WJ7</link>
<genre>Ação / Aventura / Drama</genre>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/jAan15kZGGCfeGiQTKNFXWA6Y6m.jpg</fanart>
<info>Por volta de 200 anos antes dos eventos de Game of Thrones, a dinastia Targaryen encontra-se no ápice absoluto de seu poder, com mais de 15 dragões. A maioria dos impérios reais e imaginários desmorona de tais alturas. O rei Viserys Targaryen rompe com um século de tradição ao nomear sua filha Rhaenyra como herdeira do Trono de Ferro. Mas quando Viserys acaba tendo um filho, os nobres e plebeus de Westeros ficam chocados quando Rhaenyra mantém seu status de herdeira, e sementes de divisão semeiam atrito em todo o reino.</info>
</item>

<item>
<title>A Esposa do Meu Marido - 1ª Temporada Dublada / Dual Áudio (2024)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:RY7RXDQ6EMLNAVH2DXDY7ALHKKDCCIU5</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/21UVSO3lmwyiw1iXdMkFmfQ7Qob.jpg</thumbnail>
<genre>Comédia / Drama / Fantasia</genre>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/21UVSO3lmwyiw1iXdMkFmfQ7Qob.jpg</fanart>
<info>Um dia, Ji Won recebe a notícia devastadora de que ela tem câncer e não lhe resta muito tempo de vida. Para piorar as coisas, ela pega o marido e sua amiga íntima, Jung Soo Min, tendo um caso. Segue-se uma luta física, resultando em sua trágica morte nas mãos de seu marido. De repente, ela acorda no passado, 10 anos antes, quando namorava Min Hwan. Determinada a mudar de vida, ela decide fazer Soo Min se casar com Min Hwan.</info>
</item>

<item>
<title>A Grande Ilusão 1ª Temporada - (2024)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:6YJBENVXYQJHDSYM3VDSTZCHNC6YB6MP</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/mmciEbI6HGrCGbSYVEen8wVpkYf.jpg</thumbnail>
<genre>Drama, Crime, Mistério</genre>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/mmciEbI6HGrCGbSYVEen8wVpkYf.jpg</fanart>
<info>A ex-soldada Maya vê imagens do marido assassinado em uma câmera-espiã e descobre uma conspiração fatal há muito tempo em curso.</info>
</item>

<item>
<title>A Killer Paradox / Sarinja-ng-Nangam - 1ª Temporada Dublada / Dual Áudio - 2024</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:7RBLRJB7JRECVBHOQCC3EZYXH4EBWXF5</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/yMx1rTwsP9Q6S1sFKZrXMYwJEdM.jpg</thumbnail>
<genre>Comédia / Policial / Suspense</genre>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/yMx1rTwsP9Q6S1sFKZrXMYwJEdM.jpg</fanart>
<info>Na série A Killer Paradox, Lee Tang (Choi Woo-sik) é um universitário comum que equilibra sua vida entre o estudo e seu trabalho em uma loja de conveniência durante a noite. Em mais um dia de serviço, Tang acaba se desentendendo com um cliente. Em meio à confusão, ele o mata acidentalmente. Sofrendo pela culpa e pelo receio de ser preso pelo acidente, ele acaba pesquisando sobre o passado do homem e logo descobre que a vítima era um serial killer. Aos poucos, percebe que tem uma habilidade sobrenatural de identificar sementes ruins. Aproveitando a rara habilidade, ele inicia sua própria vigilância, tornando-se um herói sombrio que pune pessoas que cometeram males antiéticos no passado. No entanto, um detetive de sangue frio, carismático e persistente começa a perseguir o rastro de Lee Tang.</info>
</item>

<item>
<title>A Máquina do Destino - 1ª Temporada -  01º AO 10º EPISÓDIO(2024)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:BD0B99738D853F248AEB10345CDF113E72E6FA00</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/h87tsF7a8hIoBqQSQNXpFYS5Doo.jpg</thumbnail>
<genre>Comédia / Drama / Mistério</genre>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/h87tsF7a8hIoBqQSQNXpFYS5Doo.jpg</fanart>
<info>Uma pequena cidade muda para sempre após o aparecimento de uma misteriosa máquina que promete revelar o verdadeiro potencial de cada um. Em pouco tempo, os moradores começam a mudar de emprego, a repensar relacionamentos e a questionar crenças antigas – tudo em busca de um futuro melhor.</info>
</item>

<item>
<title>A Química da Morte 1ª Temporada Completa (2024)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:5B285CAB707F92B8937524C172937D07A9B4B42A</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/2g19fjcnnAJyBl0VmcfKCGS8rbr.jpg</thumbnail>
<genre>Crime</genre>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/2g19fjcnnAJyBl0VmcfKCGS8rbr.jpg</fanart>
<info>Quando corpos começam a aparecer no tranquilo campo inglês que ele recentemente transformou em lar, um antropólogo forense ajuda a polícia local em uma corrida contra o tempo.</info>
</item>

<item>
<title>Avatar - O Último Mestre do Ar - 1ª Temporada Dublada / Dual Áudio 2024</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:CRPHSUSIWUQGCN5GKTUEMLUZ5OB7WMX4</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/gZ1eeUytoEWfl6T5Nuo6QmxOwcM.jpg</thumbnail>
<genre>Sci-Fi & Fantasy, Action & Adventure, Drama</genre>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/gZ1eeUytoEWfl6T5Nuo6QmxOwcM.jpg</fanart>
<info>Um garoto conhecido como o Avatar precisa dominar os quatro poderes elementares para salvar um mundo em guerra e enfrentar um inimigo implacável.</info>
</item>

<item>
<title>Bebê Rena - 1ª Temporada Dublada / Dual Áudio 2024</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:YC2MQKOFGCRSDQRRXSBJ6DYNHGI5KNC3</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/qJrby4RoCXPk3i8gdTA4PonwXwf.jpg</thumbnail>
<genre>Drama</genre>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/qJrby4RoCXPk3i8gdTA4PonwXwf.jpg</fanart>
<info>Quando um comediante em dificuldades trata com bondade uma mulher vulnerável, desencadeia uma obsessão doentia que ameaça destruir as vidas de ambos.</info>
</item>

<item>
<title>Bodkin 1ª Temporada Legendada (2024)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:f3cc247dd6011a75369a97f661ce11a688c807a4</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/fvpYJkQaeon5kmxioIPHFmgA2v5.jpg</thumbnail>
<genre>Drama</genre>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/fvpYJkQaeon5kmxioIPHFmgA2v5.jpg</fanart>
<info>Uma equipe de podcasters começa a investigar desaparecimentos misteriosos em uma cidadezinha da Irlanda, cheia de segredos terríveis.</info>
</item>

<item>
<title>Bom Dia, Verônica - 3ª Temporada Nacional - 2024</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:9203107571107fc5e7335a2123c516dba7b1a677</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/sxzqAJ9yp7FbZAfSjDF4Ioiruqi.jpg</thumbnail>
<genre>Drama, Crime, Mistério, Policial</genre>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/sxzqAJ9yp7FbZAfSjDF4Ioiruqi.jpg</fanart>
<info>Verônica Torres (Tainá Müller) trabalha como escrivã na delegacia de Homicídios de São Paulo, onde vive uma rotina burocrática e pouco dinâmica dentro do sistema. Casada e mãe de dois filhos, ela se vê diante do abismo quando presencia um suicídio que acaba por despertar nela dolorosas feridas do passado. Na mesma semana, recebe a ligação anônima de uma mulher desesperada clamando por sua vida. Baseada no romance homônimo de Raphael Montes e Ilana Casoy (originalmente lançado sob o pseudônimo Andrea Killmore). </info>
</item>

<item>
<title>Desejos S.A. - 1ª Temporada Nacional 2024</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:38875820dcd20370f67b21abf2eee21e329c3cbd</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/7swIvIKQUp9fS1eCl1TdqMIBSh3.jpg</thumbnail>
<genre>Comédia</genre>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/7swIvIKQUp9fS1eCl1TdqMIBSh3.jpg</fanart>
<info>A Desejos S. A. atende a qualquer desejo do cliente, mas a um preço muito mais alto do que os R$ 9,90 cobrados. Desejos S.A., é capaz de conceder qualquer pedido aos seus clientes sob o lema “O que você quiser, quando quiser”. Movidas por instintos mais fortes que a razão, seis pessoas resolvem contratar os serviços por uma tarifa simbólica, além de uma tarefa: participar do pedido de outro consumidor quando requisitado. Caso não aceitem essa parte do pacto, poderão sofrer consequências muito graves. O problema é que os pedidos nem sempre saem da forma que esperavam.</info>
</item>



</items>

